十五萬張飛都要排通宵買，耶穌落黎講聖經都唔使咁誇張呀？

聽完曉上天堂咩